apple watch s3 定 s5好？

S3 個價錢1699 好似幾抵玩
S5 貴一倍 3399 但係好似多好多function
主要都係出街翻學帶下咁
未用過aw 點揀

S3

剛買咗部二手S4 2000(AC+ 換機)自用

粗用s3算啦,除非s5買不鏽鋼

其實兩隻性能係咪真係差好遠

S5 門市幾時有得買？

真係差好遠

S3又慢 個mon又細

心電圖+長著大mon已經值得買s5啦

跑步app會update幾個version後run唔到
我隻aw都收皮
e家strava Nike run已經全部run唔到
我都想換錶但冇晒錢...

I still use s2

長著mon應該好食電 食耐左舊電就廢
未夠半個鐘已經95%

S3
S5

唔係話出Active 2咩,好似都幾抵玩

睇錯，自膠

緊係揀中間，s4

如果睇budget 就s3
S3 已經可以滿足你嘅需求

唔睇budget 就S5

速度至少差4倍

我買左s3 抵玩 買埋apple care都係2100 講真有邊個中真係會無啦啦拎支錶黎check心跳果d😂😂我又覺得s5 個mon長著都無乜特別 係咪睇錶都會拎起黎睇架啦唔差果0.0幾秒

今日諗住買 點知全港無貨

我15號訂 今日有得拎

不過啱啱睇而家最快門市拎都要10月12號

星期日去問佢話30號

(3+5)/2=4

S3用家都想買s4(唔知點解冇s4)
但鈦金好撚貴

有跑步心跳有用㗎

買s4真係不如買s5

樓主出街返學用咁我覺得s3真係抵玩

個個都話aw出年大改
想玩八達通買住aw3試下先

啱 玩兩年再出新款

買s5之後隔代換

同iphone差唔多
有aw3 就唔洗換aw5
冇就直上aw5

where? size? 2000抵

肥花

3 過多兩三年唔洗諗update

updated version反而用唔到?! 唔支援S3?

diu, 浄睇時間買乜鬼AW

之前Nike都有㗎, 跟住得幾間有, 最後全部12/10.....然後到普通版又係咁

一開就彈app
好撚on9
reset完隻錶都係咁
係時候買新

今日訂咗2-3個禮拜後收錶, 起碼快過自取

send email report la

大芒+ S5 cpu + always ON 技術已經值得換
我都係由第四代升上去，嗰時真係諗住起碼用返兩三年先換
點知佢又真係整到新技術令我有驚喜，長着Mon反而令Hermès edition 更有價值....搞到買埋Hermès 版⋯⋯

5

如果想用黎跑步， 買邊隻好

60fps 都無疾到爆

我隻垃圾fossil gen 4 explorist 開always on 都頂到一日
Apple watch要頂一日唔難吧

3就夠 我FD用緊幾好 我都想買

想問下巴打邊度仲有apple watch series 3現貨? APPLE全線冇貨 42MM果隻(黑色)

用緊S2 仲Run 到喎

s3
利申 開心使用中

Apm仲有貨

冇 十月先有

買左aw3無耐 不過又想上aw5

有同感

check 都懶？

前2日去問過D精靈話斷哂貨

其實睇你自己需要啦
有錢唔care就緊係不嬲買最新
跑下步游下水 check心跳 天氣 唔點需要用native app S3都好夠
當然 有ECG, fall detection, 長著大moon係好正

跑步用邊隻錶帶好。有無用家建議

Nike+

想問下巴打aw係咪冇網絡既情況下都收到電話來電？

有窿窿個隻？

透氣好

何謂冇網絡
即係aw只係純GPS無cellular?

係呀
想知GPS版會唔會顯示邊個打黎

收到thx 巴打

不過都去士多玩下唔同帶
最緊要舒服

會!
只要隻watch仲連緊部iPhone都會提你有call

今日先收到個3字頭的廣告電話

仲有咩